有咩水果係可以連皮食?

除咗蘋果,梨, 桃

提子

橙

西柚

榴槤

校長你好

車厘子

香蕉

其實蕉都得

傻校長

菠蘿

全部都食得
睇你敢唔敢

西瓜

聽講奇異果都可以.....但咁多毛

桃

楊桃

勁鍾意食

明明大家都係桃 水蜜桃好食好多
呢隻好撚難食

真係唔sick貨

洗乾淨，唔要頭尾就得，我都係連皮食

山竹

碌柚

士多啤梨

有種叫酸楊桃

番石榴

特定級數既桃

大樹菠蘿

羅漢果

布林

其實所有水果都得

麒麟果

荔枝

榴連

藍莓

椰子

奇異果

紅毛丹

金奇異果

西瓜係蔬菜既一種

車厘子, 水蜜桃

梨啦
咁耐都無人講

樓主：除咗蘋果,梨, 桃

咁好簡單姐

火龍果

荔枝、龍眼、西瓜、榴槤

黃皮 要冇核嘅
奇異果未試過 但奇偉果可以（感覺好似梨皮咁）

牛油果呢？

桃駁梨

極危險，皮有機會含寄生蟲

唔得

望到都覺得酸

魚 同 雞 我都會連皮吃

椰子🥥

番鬼荔枝

海膽

加鹽先好食

橙 可以解渴

綠豆

黃皮

蕃茄

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

榴蓮

奇異果 芒果 梨

入嚟就係等睇榴槤

用百潔布刷走啲毛

榴槤一定要連皮食

大樹波蘿

檸檬

我用刀刮 刮完搾汁

唔加鹽冇咁好食

好好食喎

楊桃咁多汁咁甜都話難食

Durian

肉類呀on9

西瓜係開花植物嘅果實 點會係蔬菜呀
粟米 蕃茄都係水果

炸彈呀on9

仙人掌